[五夜講埸]好心香港班女權唔好出黎獻醜啦

個節目請果3個嘉賓，得果條大阻膠係有正經post，淨底果兩個求其比d 名，咩倡議者，學者都算。講果d 論點真係睇到成頭問題

又話咩你父權自助餐所以我就可以女權自助餐，唔知乜撚野logic 黎。又話揀咩話題發聲係代表自主，你都on9，你提倡一個主義就緊係要人地質疑你既時候回應到，唔係點有說服力，根本自己就當左男人係中心咁去諗野，你依家係要說服一個人，唔分男女你都係要回應架，唔係就唔好怪人地唔buy 你果套啦，不知所謂。

香港班女權講到底都係r著數
你認真就輸了

好撚好笑，都唔知個主持係咪有心請佢地上去撚